唔好再搵人做街訪喇..........

出街搵兩個路人單挑好過啦！！！！！！！！！！

push!!!!!!!!!!